Приложение, которое в многопоточном режиме формирует карту заданного сайта (список ссылок), и записывает её в файл. Ссылки на дочерние страницы располагаются в файле с отступами на одну табуляцию относительно родительских. 

Требования:
В файле должны быть ссылки на страницы, размещённые на том же домене. В списке не должно быть: 
- ссылок на другие сайты и поддомены,
- ссылок на внутренние элементы страниц (у таких ссылок есть символ # после адреса страницы).

При запросе страниц выдерживаются паузы, чтобы сайт не заблокировал доступ приложения.

Исключена возможность циклического перебора ссылок.